原來連詩雅係手足

手足

想太多

好正好靚好索
又要打飛機